{
  "Search for a module": "搜索模块",
  "Loading list of available modules": "正在加载可用模块列表",
  "Select channel": "选择渠道",
  "Install": "安装",
  "Update": "更新",
  "Uninstall": "卸载",
  "Uninstall this module": "卸载此模块",
  "Pre release": "预发布",
  "Installed": "已安装",
  "Latest version is installed": "已安装最新版本",
  "Go to home page of module": "前往模块主页",
  "Channel": "渠道",
  "Show pre-releases": "显示预发布版本",
  "allow-prereleases-checkbox-description": "选中后会显示预发布版本。预发布是模块开发者尚未标记为稳定的版本。",
  "Release stats with installed": "已安装 {{installedVersion}}，最新 {{latestVersion}} 于 {{publishedAt}} 发布，下载量 {{downloads}}",
  "Release stats without installed": "最新 {{latestVersion}} 于 {{publishedAt}} 发布，下载量 {{downloads}}",
  "Maintainer label": "由 {{maintainer}} 提供",
  "No modules found": "未找到模块。请清除搜索、切换渠道或升级 JASP。",
  "Error fetching environment info": "获取环境信息时出错：{{error}}",
  "Error fetching catalog": "获取目录时出错：{{error}}",
  "Checkmark": "复选标记"
}
